一個人坐咗係海邊 諗緊自己將來既路

真係覺得自己好垃圾

係

仲諗 做先得架！

真

駁唔到

好球

要諗好點行先做到

做魚

做垃圾桶啦

鹹魚？

諗咩路丫，海咁靚

冷靜啲 照下鏡

樓主幾多歲？

真係好靚

22

我35

好耐之前影落

有冇夜晚

唔好咁 好慘

加油啦後生仔

agger路

你都係 共勉之

我都試過
不用太愁
只係受 hormone影響

加油喇

我搭過船之後，有諗過做水手

無，因為望去對面都係樓景，好難搵啲純海的夜晚

無

點解要諗將來既路
迷惘緊咩呀

橫濱水手？

萬事有流浮

講真 見步行步啦
船到橋頭自然直

遊輪水手

中岸水手垃圾啲

咁你將來想做啲咩

就快見唔到步，太黑

水手都係垃圾

23歲既垃圾

我18

前路都好迷惘

正常人

點解

冇目標，唔知將來想點

有咩諗唔通請嚟聽下

利申 : 大你一歲

ching平時有咩興趣

要唔要試下賭波呀

我都係
平日生活就係起身返工ot放工
無其他野做

賭球

大家好

你諗通哂？

Ching入黎搞事？

啱啱食飽

你坐定收錢

我坐在係海天堂邊

我平時賭下，幾刺激咁

你有賭開？

返工都要做野架

每個人都有佢晚煩惱 迷惘
我諗唔通但無野做得到所以唔諗住
你呢？ 有無野幫到你分擔?

食碗龜0糕先
下下火

垃圾咪打份垃圾工羅
有乜好怕

咩料呀

一直好想試下賭 但驚返唔到轉頭

有，幾十蚊咁賭，都搵到餐午餐

有少少緊火 所以去食

你分擔唔到我既煩惱
講出黎都無用

點樣做唔到法，share下可以嗎

小妹我都準備開馬會ac

真
天生我才必有用
無你呢啲垃圾係低層支撐住個社會點得架

試下講，我可能都會面對呢，你係我前輩

咁應該係天生蠢才必無用

凡事都有第一次
巴打去試下啦

點呀 馬子妮

唔講又點知分唔分擔到呢

打份垃圾工捱唔到做廢老

佢既用處咪係支撐住個社會
點會無用呀

依架先知？

我唔想將我第一次咁隨便比人

人人都有呢個時候 仲要唔止一次 打下飛機射番落海好快無事

時間好快過
我都無諗過自己會過到20歲😂

借左錢比朋友
唔知幾時收得番

我叫碟肥牛都要啲椰菜墊底啦

都好靚啊

打聲招呼姐 有冇支持我套愛回家？

呢個例子我鐘意

多謝你 你有冇經歷分享下？

有無問過啲魚想唔想食呀😂自私閪

捱唔住咪靠正苦囉

上進啲

我就黎26歲咪一樣無唔到前路係點
屋企家變 地方無得住
仲同屋企人關係越黎越差
依家打份垃圾文員工 都未想放棄住
你仲後生 加油啦

靚係靚在你望住佢會吞晒你既煩惱
唔係吞左你

真係fans嚟 唔係講笑
雖然D人唔like TVB
但我幾鐘意8:30輕鬆小劇咁

無乜經歷可言
渾渾噩噩過左將近半個世紀

打咗好撚多次

堆填區見

我晚晚追 最鐘意睇大小姐

你自己去就好啦

我好似畀人騎劫咗個post 上黎開post都變成咁 同人生一樣

佢真係幾正 接班人個集幾好笑

我係廢紙 我係垃圾

唉 班友正仆街

好似8點鐘開始 捉到假fans

你咁講係咩意思

你既人生點比人騎劫

唔通留係到獻世

屌你老母 騎劫咗
但愛回家好好睇

你比人搶左條女？

社會點都要有啲廢柴係到先襯托到班有錢人

Sorry了 我冇心騎劫

家家有本難唸的經

手足想唔想比人騎

我係廢柴

冇朋友 啲朋友唔會理我 成個人好廢 冇事業 冇夢想 冇自己鍾意既野 有人對自己有意思既時候 自己冇膽去識人

我想扑野

一齊傾下計

Ching 你仲有呢個post既手足陪你呀

知啦⋯⋯

聽日開始自修 學英文 睇返書增值返自己

巴打我同你一樣 都係乜都無
好失敗

我做你第一個朋友
我理你
廢又點？點廢法？
我有事業
我有夢想
我有自己鍾意既野
我有膽

無用，後日就唔學

但你廢

咁悲慘做乜
賭波仲好啦

仲有我想扑野

加油..
我遲啲都會學下其他語言
增值下自己
廢事比人話廢老

俾你捉到
8點30完 俾次機會
我真係有追初戀無限feel

點做 我已經唔識去同朋友相處 唔識去拍拖 唔識去抬起頭做人

悲慘又點，實會架

悲慘世界
未聽過？

幾好聽

巴打你缺乏自信..

到頭來又係比其他人既價值觀影響自己，又係想做啲野去配合人地既目光
咁你做得幾多
識完朋友，朋友就會按你既錢去分層級
最後都係無用

學完就去外國working holiday 或者去旅行 搵返自己

點做？一句講晒，扑唔扑野？

支持！
最緊要你肯去做
趁後生出去闖下

做到再講啦😂😂😂😂
我夠話自己要中六合彩，但係飛都無買一條😂😂😂😂

咪呃𡃁妹仔啦

咪正能量害人啦😂

係喎，今晚有？

一切都係由想同人扑野開始，先做到朋友，如果唔係坦白唔到，交唔到心

啱呀😂😂😂

係社會保持自我係好難
唔多唔少都會隨波逐流
但希望你會找回自己既初心

係 我係0自信 讀書冇自信 成日以為自己錯同朋友表達自己都冇自信 一個女仔已經係表明意思我都冇自信去追佢

無女 我又柒樣啲女見到我都行開走
唉
唔想第一次扑野就去叫雞

你唔想中就唔好勉強買

我想架 但唔想屌雞

根本佢就無自我，講咩初心
佢想有人餵奶炸，撚有奶呀
精就有

同路

咁你可以比我屌，講真，咁先坦白到

人呢 有一技之長就會建立到自信
我都努力緊

半價☺️

有 前排返工都有啲人跟我做野 幾有滿足感

咪撚post 廣告啦
廣告撚

出去玩下 醒目少少就有機

原來你係gay既

玩咩？

再唔係既話試下去做gym
聽啲後生仔講做gym可以增加自信

巴打好有經驗

負評係我比

識多少少fd 飲下野

做gym都做到頹

樓主返咩工 有無介紹

d狗公係用幾呢招

因為到左樽頸位？

完全係冇途徑識fd

介5介意我做你朋友

公司全部呀叔一句都傾唔埋

玩下tinder skout
小妹我玩呢d都識過幾個男仔

有無試下唔同program去刺激？

咁其實係事業既第一步
所有野都係一步一步黎
你想一步登天，可以，你要有一步登天既面皮先得
而家你咁樣
我睇唔到有
咁不如一步一步黎啦
想人餵奶？
22歲啦
仲點飲奶
係飲都飲自己條女啲奶啦
要人話你知應該做啲咩？我做埋你個人丫
明明自己就有優點，但係就因為其他人既目光，就令自己灰鳩
做乜鳩
除左自己之外既人明明都係垃圾黎

啲閪工唔想害你

絲打可以同我做埋朋友？

我請人 9月至11月得唔得閒月

想知更多

可以呀

最憎網上厹

條女未生仔撚有奶比你飲

巴打係請咩工？

我曾經識到一個女仔 真係好好傾 大家覆既野都好多 我真係諗住可以傾好耐 傾到聖誕節就約佢出黎 但點知佢知我幾高既時候就消失咗

咪咁隨便

多謝

巴打幾高？

Same

點樣做？ 我好慢熱

臭雞

我155

高度又真係幾重要

做個朋友姐...

咩工黎？

又係比人地價值觀影響到你，你公仔黎架？要聽唔同主人講野？

樓上on9仔

唔好意思囉

樓下食屎狗

做我跟班，文書工作，展覽服務

172但自己又唔覺得係咁高 就話自己170

172唔矮啦..

唉你靜啦

咁你係唔係172呀？

172好高啦

我成日同人講自己有170

屌緊係吹自己高啲啦....
不過而家啲女真係好現實

屌你老母，係就係啦，高又點矮又點？
係172就係172
講係咪得
屌
係又要話唔係

172夠啦唉
發現樓主自己扮可憐

絲打你想男仔有幾高？

條女165
條女 我
條女：你知啦 我165都想搵個180有安全感
我：
條女：15x都唔應該同我搶180 應該同係170既你一齊

你睇到就知有幾慘

呢啲女祝佢比人中出即飛兼生愛滋啦

咁你覺唔覺自己有安全感比到人？
人地唔係介意你矮，係介意你無安全感，先話身高有問題
普通人好撚蠢架
佢地唔會直接話你問題係邊，只係會話大多數既人先比到果樣野我
你以為真係身高問題咩？係你自己都唔知自己想點先係問題炸😂😂

我就唔講大話既

大家好夾 鍾意既野又好似 又係唔鍾意update自己啲野上社交平台 鍾意同圈內既人玩

係咪美容

本來大家都傾到好夾架 但一聽到我身高就唔同哂

你覺得夾 人地唔係咁諗

姐係你180？

絲打今年幾歲？

23

因為有藉口走佬，或者覺得老尷
你有無問佢係唔係真係身高問題丫
明明有共有興趣都變到無興趣？
有無可能
係藉口黎，唔好發夢吧

Sbt

咁都可能人火 自己一廂情願

點解唔講172

啲女真係覺得你無180=殘廢
以前個年代係覺得高過自己就得
而家唔同哂

我26

On9

我應該講自己180

條女咁撚串

樓主22歲仲好後生
仲輸得起
條路行衰左仲有時間重新嚟過
趁後生放膽去試

咁你覺得要幾高？

你應該識過第個

吹咁大又唔好

一知我身高就變咗咁講野

應該話點解唔講高啲

我26 得155 可以重來？

我都想

真
王祖藍都同李亞男一齊啦

你女人 怕咩

好mean... 外協黎

我巴打

好多謝 今日終於笑 今朝睇銀魂都睇到唔識笑

其實你係米因為個女仔先搞到你無自信

由中學都已經係咁冇自信

從來亦無自信 人云亦云 庸庸碌碌半生
連自己的戀愛運 也欠一點決心

其實係咪悲觀既人運氣特別差？

咩歌黎？

死廢閪

機會留比有機會既人，你覺唔覺自己有機會

我認 對唔住

係咪應該係留比有準備既人？

網上世界係咁架啦 又唔識你真人 緊係睇外表先

搵其他地方建立返自信

刻不容緩

點樣變得開心啲？

識睇銀魂證明你幾有taste
唔使為啲閪女人唔開心

真牙 唔通係網絡同你講心咩

多啲同我地吹水

聽緊天才兒童1985 同任我行 唔知點解心情一差就會不停聽任我行

唔係，你覺你有機會你就有機會
準備係無用，無你就係你

係...
我有個朋友平時都好黑仔
出街會壞火車地鐵 買乜輸乜
直到有日佢離開左個舒適圈
一切事情就開始改變了

唔洗變，自然的

我可唔可以牙你老母架？

睇多d書充實自己

可以 洗撚比面佢咩

準備好 幾時都係機會

正經緊

笑捻咗

佢個舒適圈係咩？ 睇黎我都要試下

做左一年廢青 點算？
一年廢青係屋企常唔常見

一年好少啫

我當時都做咗5個月廢青先有工請

我都做左2年先讀返書 其實無乜野
反正仲有幾十年等你捱牙

機會只比有機會嘅人

屌你 先得22歲 大把路行 只係你自己根本努力過去試 不過你都好過淨係識鬧政府班垃圾

過左一年仲未搵到想做嘅工
每晚都覺得自己係零

牙你老母

你符唔符合要求先？一步步黎部署好

好似唔係咁方便透露
但總括而言佢離開左一個老地方
去左新既地方展開生活
心情都樂觀左
以前既佢開口埋口都只係唉唉唉 又屌呢樣又屌個樣
家陣好少見佢咁做了

聽講佢岩岩先屌完佢男友

靜啦成日比下面人食個個

其實真係幾似我 買波燈神 買六合彩最多中一個字 次次最緊急既時候中雀屎（兩次）重要係平時冇行開個位 突然屎忽痕行過去就中 玩pad 儲咗80粒石 大部分銀蛋 金蛋又係廢野 中學mc撞邊條唔中邊條 dse考口試全部啊叔同鄉音啊姐 講啲野九唔搭八

讀緊咩？ 牙你老

sor 行開左
番黎了

有買波就啱啦

我試過小一pe堂連中兩次雀屎
去完廁所洗完又中過
不過可能中哂呢世既雀屎 所以之後就無再中過

根本就係你自己諗出來

Ive 仔

Me too

改變下自己
試下去行山呀
望下啲靚景 人都舒服啲

嗨 傾緊咩

而家無線做果套唔知咩黎

真係發生哂 唔係幻覺黎 你係想令我笑定點？

我都係

Pad抽唔中都有得講

屌你老母 又騎劫 好似係開心速遞

有 以前好鍾意行山 但依家冇朋友會去行

長年累月既黑

身邊咩人多？
點解唔搵番啲老朋友？中學時期個啲

你對眼放大鏡黎？
試下唔好放到咁大

你都幾多問題

我係問題兒童1999

傷心1999

好睇 特技人

0:6客其他😂😂😂😂

其實有咩人做

身邊啲朋友好似港豬狗公同埋睇化哂 加上佢地係唔會行山

烏茲別克啲𡃁仔原來幾勁

傷心小殘

樓主我都係
好撚想死咗佢算
完全睇唔到人生有將來

應該今晚有得屌西

朱晨麗bb

特技人

唔識 除左朱晨麗

好正

下年grad 個人唔積極主動
做嘢又慢 隨時工都冇得翻

好好玩 以前成日玩

佢地為榮譽咋

入下連登行山谷
[Whatsapp] 澗谷 石澗/戶外運動/行山 group

搵下啲志同道合既朋友嘛

我到而家都唔知規矩

點解唔推介賭波group

但我真係睇唔到自己有咩好運 覺得自己好似得返工作運 同埋得小小

搵唔到 巴打你有？

樓下瀨屎

而家無左喇

Me

賭波post?

metoo

屌你老母尊重喇

好似好好玩 你有冇入？

Group

無運米唔好買六合彩lor...唔好去抽獎lor
其他野可以用努力彌補加ma

ok 而家開

用post啦-.-

表情撚

wt is the answer after consideration

屌我 我頂

你滴滴仔

屌你 賭球啦

我食緊2手飯

表示無奈⋯

我處男

我免費

喱排忙

咁你可以😅

又話絲打

絲打好球

忙都要食飯嫁

伊妹...禾被狗會斬手指了

岩岩樓上有賭波group

聽日先 今晚要寫code

點解你有飯食

我請你？

聽日準備 學英文應該點樣開始？

咩話...

賭球程式 50% 50% 阿?

其實你en5enjoy個過程

請埋我

BB 你救得我一次 救5到我一世丫

賭波唔mark既 真係叫賭波

你請我就有

其實好好玩 鐘意過正職

可唔可以請埋我？其實我今日生日

生日快樂

救得一個得一個

其實斬左手指好耐

第時退休我決定讀返個 EE master/ Stat Master 斬鳩 dog club

生日快樂 我過幾日

生日快樂🎁🎈🎉

多謝你

有成果個下個成功感 爽過打飛機

真係唔清楚...

過幾日做咩？

而家好搞了 每日收工我都係抽小小時間寫

上網自學吧

同高賠過關一樣

咩程式？

都無人

應該係話佢過幾日後生日？！

又要學coding..

我連JS 都寫到唔好...無時間學...

入左了

睇英文報紙？

auto拎賠率 計數

日常接觸多啲 同人傾計都用英文

我本身有excel
而家加埋vba

好

都好..

好似好勁咁

身邊啲人唔識英文

樓上滴滴仔

俾奴隸笑

樓下贏大錢

我

你係絲打？

個人意見：自信係真係培養番黎，你搵到一樣野俾身邊d人做得更好就會慢慢有自信

你要明白，世界上總有人做每一樣野都俾你做得更好，你只要做岀黎嘅事自己覺得對他人有貢獻就ok

岩呀

講得好

玩場lol先

樓主加油努力 比心機去改變自己

小妹梗係絲

建現在 建未來
建設銀行

好 聽日開始！
多謝你地陪咗我咁耐

魷魚絲

番屋企未

咪騎啦

加油呀樓主
撐你呀

收嗲喇正義撚

點捻樣

抵你啦比人偷

簡體